覺唔覺肥人坐巴士學人坐凳好on9?

屌你老味肥就咪撚坐啦

一個人坐1.5個位自己都尷尬啦下話

覺唔覺窮人坐巴士學人笑其他人好on9?

屌你老味窮撚到要坐巴士就咪撚嫌三嫌四啦

人唔笑狗都吠啦下話

屌你老味 好心你就咪撚坐啦
坐埋嗰0.5個好撚逼呀

同個0.75 既女女坐
身貼身

一個人一個車費就坐一個位，係公平同公德問題

你講乜撚野笑其他人坐巴士呀懵撚，完全兩回事